今年嘅抗爭應該會比上年更激烈

2019抗爭係因為仆街政府硬推送中加埋警甴暴行
嚟到2020 警甴問題無解決過 再加上經濟差 鋪頭執笠人失業 照計市民對政府應該係更加不滿 如果推埋廿三條=

不過選舉嚟緊 會唔會好似區議會選舉咁 投票前話要靜呢

全民勇武
所有18至40歲男丁出黎打鳩黑警

選完又當羸左
希望到時藍絲帶頭出來暴動
重演無警時份啦

好想保家衛國守護香港

立會前完左肺炎先算啦

何妖同乜撚嘢政研會嗰班政治小丑話郁就郁
唔駛聽鄭月娥支笛

太睇得起港豬？